iPad app update完仲係有bug

1. 睇youtube開畫中畫 就郁唔到 除非force close app
2. 可唔可以支援埋iPadOS keyboard既手勢 而家淨係轉到吹水台同熱門 掃唔到多一下轉其他台